Jak se maš .
Mám se dobře , měla jsem hezký den .
Vstavala jsem v 10 hodin .
Pak jsem hrala tenis v 11:30 .
V 12:30 jsem plavala obědvala jsem v 13:00 . od 14.00 jsem jedl na vylet s kamaradem , v 17:00 jsme se divali na film v kině . v 23:00 jsme šli tancovat na diskotéku . v 1:00 jsem pili pivo v hospodě . měj se hezký .
tvoje Eva .
